# marqueurkinball

Logiciel de score pour le Kin-Ball

(Python + Tkinter)

Fonctionnalités : 

- Affichage des scores des 3 équipes bleu, noir, gris
- Remise à zéro des scores
- Gestion équipe qui sort à 11 points
